{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres. Ma √ºtlen \"blub blub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed."},{"text":"Elan vees."},{"text":"M√µned on v√§ikesed, m√µned suured."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"blub"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja rooman liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen aeglane."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib rand."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"turtle"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine, kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."},{"text":"Mul on lained."}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"ocean"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen staar, aga elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√§ed."},{"text":"‚≠ê Olen kujult nagu t√§ht."},{"text":"V√µin olla erinevaid v√§rve."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"starfish"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Ma n√§pin oma k√º√ºnistega. K√µnnin k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ranna l√§hedal."},{"text":"K√µnnin naljakalt."},{"text":"M√µned on punased."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"crab"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen suur ja mul on palju hambaid. Ujun v√§ga kiiresti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kardavad mind vahel."},{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"shark"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen koduks mereolenditele. Olen v√§rviline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud pisikestest loomadest."},{"text":"Paljudele kaladele meeldib minu l√§hedal elada"},{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu taimed."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"coral"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja laulan. Olen imetaja, kes elab ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Suhtlen lauldes."},{"text":"Tilastan vett peast v√§lja."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"whale"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala ja peidan end liiva sisse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu madu, aga ei ole."},{"text":"Ujun liiva sisse, et peituda kiskjate eest"},{"text":"Ô∏è Olen angerjat√º√ºp"}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":false},{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"eel"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan mere all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."},{"text":"Ô∏è Mul on suured silmad."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"octopus"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima!"},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Woof woof!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Olen koer."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Piima joon kausist."},{"text":"Olen kaslane."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Kes ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja putukaid."},{"text":"Mulle meeldib vees ujuda."},{"text":"Mul on lame nokk."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib mugida apelsinik√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on valjuh√§√§lselt lakk ja m√∂irgamine. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid h√§√§litsusi."},{"text":"Koorin ise oma toitu."},{"text":"Olen ahv."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja sisistan. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Munen."},{"text":"V√µin olla m√ºrgine."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on teravad hambad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uim seljas."},{"text":"Olen mere kiskja."},{"text":"S√∂√∂n teisi kalu."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}